[女神對決] 謝安琪 VS 新垣結衣

正皮 負皮代表邊個先

負評咗
謝安琪咁老 好難贏